其實我都唔想叫人散

講真 做得後排都知咩事 一係驚 一係唔夠力
其實真係隨住時間愈來愈夜
危險真係愈來愈高
尤其是今日 白衣同警察真係可能一齊搞我地
同時比人包真係無意思
你地要記住 依家d狗真係無性
咩都可能做得出 同埋依家狗鐵經常玩9我地
一時有車一時無車 d人走唔到 d人想黎又黎唔到
次次都係係地鐵站外比人打
有無諗過如果真係無車咁點
所以真係睇情況走
我明你地前排有自己諗法 但係應該退就要退
我地呢場仗真係有排打
我地要係每一次拎經驗
其實有眼睇我地一直都進步緊
所以為左留返下一次
我地真係比條後路自己退

呢d都係我個人諗法

推

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

絕不切割

你要走唔阻你 希望每個人自己決定去留 好多時你地太恐懼 好緊張咁叫 真係會嚇親自己友

其實大家叫走出發點係想為前線好
但係前線佢哋自己都有把尺
我哋唔需要因爲佢哋把尺同自己唔一樣而互屌
大家目標一樣 都係同路人

你驚 你想走 冇問題
點解要其他人陪你一齊走?
自己一個走又驚呀?

走同唔走自己決定嘅，有人拉你走?

呢個的確係要諗
但係一無車就真係危險

我覺得死守真係無為

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案